LIHKG PLUS 加左哩個功能後會唔會多人買?

PM 功能 (For 狗公用)

會多好多人屌添